香港去邊脫屎眼毛好

千

萬

不

要

同求 屎眼毛好多

脱

留名

屌 覆錯post

留名睇潮文

肛

毛

了

菊

花

好

潮文